這家麵攤老闆娘低胸爆乳煮麵 網友揪團：吃麵了！

泰國曼谷一間麵攤的老闆娘，因為穿著清涼，身材火辣，吸引許多男客人上門光顧。
現在享受美食都要講究「色香味」俱全，在泰國曼谷有家麵攤的老闆娘近日成為網路紅人，原因是因為她身材火辣，煮麵時穿著低胸上衣，「北半球」呼之欲出，消息一出，也吸引許多「醉翁之意不在酒」的客人上門想一窺究竟。
據《khaosod》報導，這家位在曼谷的麵攤，老闆娘有著一頭烏黑長髮，長相清秀亮麗，煮麵時穿著低胸小可愛和短褲，露出小蠻腰和深邃的雙峰「事業線」，有時還會穿著露背小洋裝，火辣的身材讓男客人快噴鼻血。
雖然外表受到關注，但是她煮麵、切小菜的動作一點也不馬虎，即使有人在拍，老闆娘也大方的給予甜美的笑容，讓網友看了快融化。有網友看了稱讚「出名了」、「準備訂機票了」、「廣聚人心的麵店」、「麵好不好吃已經不重要了」。

有鳩不了

要日本妹

真係老闆娘？

呃我唔到既 一定有jerjer既

台灣d新聞係咪個個星期黎一單咁上下

唔得呀 我過唔到我自己呀
可能有jer㗎

秦國人妖格劍

d油實彈到成對波都係

地址呢

IG?

大飽叫多兩籠